運狗既旅遊巴必須被制裁

荃灣班黑社會比手足制裁到要跪
接狗生意既旅遊巴公司一樣要
睇下仲夠唔夠膽接狗生意

大家都見多狗車被破壞 維修需時
要用到白色AM車 私家車嚟運狗
如果班狗連旅遊巴都用唔到
必定可打擊佢哋動員既能力

冇冇車尾相 有對返資料

話說有間叫大利(橙色加黑色車身好易認)成日運狗
之前見佢啲狗巴泊喺紅磡碼頭嘉里酒店對出個露天場
唔知會唔會俾雷劈燒撚咗

求fc
唔想傷及無辜

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

天氣之子

有無睇live
老是常出現㗎喎

唔淨止比我知 手足都要知架嘛

垃圾公司
用埋香港好少用既大陸貨（廣汽客車etc）

有無車牌確認？

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

燚

今日1845九龍城狗屋有八隻防暴狗上左一架藍色旅遊巴，有冇人有相？

大利

大利係一個集團好多子公司
紅白似捷訊
另有其他租租巴部分成員

推到有多d資料

推

push